邊到有好味既關東煮?

如題

關東

7－11 lawson family mart

我屋企

買支鰹魚海帶汁自己煮啦

就係想試下同自己煮分別。

香港呀咁多位大佬

香港就係無先自己煮

台灣7-11